美國女遊客遊印度 被導遊於5星酒店輪姦

一位美國女遊客3月前往印度旅遊，入住康諾特廣場（Connaught Place）附近的五星級飯店，卻在房間內遭到5名男子輪流性侵，其中一位還是她僱用的導遊，事發後她馬上逃回家，也不敢讓家人知道，時常深陷憂鬱情緒中。

根據《印度時報》3日報導，女子於3月抵達印度，由5星級飯店推薦的旅行社中，雇用了一位當地的私人導遊。一天晚上這名導遊聲稱要討論旅行路線，帶著其他4名朋友一起到女子的房間，在喝了幾杯酒之後，導遊就強行爬上身，其他在場4位男性也陸續性侵了她。

事發後，女子馬上啟程回國，後來在律師朋友的建議下，才決定要報案，因此聯絡處理印度事務的非營利組織，對方成員建議她寫電郵向印度警方報案，目前案件已經展開相關調查，若是確認立案，她願意再度返回印度錄製口供。

印度警方表示，目前正在查詢飯店的紀錄，並且請飯店工作人員協助指認嫌疑犯，並且要求旅行社提供嫌疑犯們的資料，也向美國大使館要求被害者的資料，以及來訪目的。

地獄鬼國
點解仲有人去

難得有白人鬼妹

又係印度。

屌 依世都唔撚洗旨意我會去印度

遊客係印度比人強姦真係唔值得可憐

總有班左膠永遠覺得咁多單強姦案都係個別事件。

最垃圾既係去警局報警都會俾人強多次

又係印度,重男輕女既國家真係垃撚圾

cls

點解仲咁多人去

D女好犯賤

完全唔明啲人去印度係咩心態

貪有正宗咖喱腸食

下次去錄口供果陣就比印度事務d員工強姦

返去錄口供，想比警察姦多鑊？

強姦大國唔係浪得虛名

D鬼妹真係無腦

比你講左先

印度真係好恐怖

台灣=印度

好心啦仲一個女仔去印度
一的危機意識都冇